［父親節］一人一句你想同老豆講既說話

沒有你 我會更好

幾時死

包完二奶未

老豆辛苦曬

日夜做 見爸爸剛好想呻
卻霎眼看出他多了皺紋
而他的蒼老感是從來未覺
太內疚擔心

好想你返黎我身邊
希望你而家健身無病痛

-.-

我就嚟返香港

快d戒煙

希望你生不如死

我想食雪糕

行動已證明一切

快啲死

好鍾意你咁善良

你好撚討厭呀，你可唔可以收尻皮呀？你講嘢可唔可以唔好咁仆街呀？我可唔可以攞拖鞋掌你咀呀？